---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1554"
date: "2006-11-07T23:14:38"
uploadBy:
- "pvd"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Dieses Teil lauft auf Transportband im Modell vom Herrn Mels.  Im Teil sieht man eine stabformige Magnete darin : die kommt vor dem Hall Sensor (oder kommt nicht davor , je nach Orientierung). 
Das ergibt zwei Ablegemöglichkeiten